[Viutv] 豆釘去旅行

條脷咁長

仆左街

個哥哥好cute

機場捷運
不了

好可愛

兩隊個阿妹都好正

垃圾細路 以為自己好得意

低鳩能

個阿哥成日唔理個妹

妹妹好得意

一手鬆開子豐

個靚仔好撚無禮貌

點解要加菠蘿呀

想打鳩佢

個阿哥

原來趙頌茹黎

估唔到都有人開po

阿Yu

片尾仲要話係主持

啱啱先睇咗陣就完
以為佢係嘉賓咋

個死o靚仔

幫手推下

番入廁所再喊過

兩個阿妹爭野玩

個𡃁仔真係好麻煩

屌你咁都可以植入廣告

無禮貌到
走開啦

個細路爽死啦
一皇三后

有個佢自己個妹嚟

你都唔識字

真係好鬼mean

典型港孩

個四眼妹唔錯

講親冇錢都請佢食

細路真係大晒
大人問肯定唔會

兩姐妹好撚癲

大人應該唔夠膽咁講

個𡃁仔真係好難頂

阿哥好撚無禮貌

感覺冇咩家教

兩姐妹好好笑

咩都叫人拎 仲要唔講唔該

似蝦蝦霸霸果d
仆街死啦

有剩45

係 唔該都唔識講
呼呼喝喝咁

三樣野都唔洗錢

知你拍野先free比你
點知鏡頭背後有無比返錢

預告個旁白都好正
“未生仔學下點樣教仔”

100蚊台幣買五樣野都仲有45淨

小朋友心智未成熟
無社交禮儀 自我中心 大人又無提醒佢
佢大過左應該唔會敢睇返個節目

開返第一季睇下先

細個唔識呢啲真係好靠屋企人提醒同教
問人拎野一定要講唔該 唔係就拎唔到or比人打手板
自然就會跟住講

搵到d偷拍機又幾搞笑

再黎過

原來有老母跟住

轉組

反而果對識講因為佢係我哥哥/妹妹

個個都唔鍾意換

唱反調之神

諗起error遊

呢個動物園響邊？

成班都係港孩

估唔到個個又咁想刷隻犀牛

個男仔好難攪

話佢係個man

果個冇牙妹都幾得意

係 冇禮貌又霸道咁

好似就係error遊上次去嗰度喎

港孩不了

最細果個反而最唔怕

都唔知佢up乜

睇完仲驚左細路

玩死個細路

個男仔好冇家教

最怕呢d 自我中心既小朋友
太有主見
唔聽人講

原來有post 細妹好慘 迫住同個咁既阿哥一組

Rooney

今集玩死個細路

唔敢想像個阿哥大個睇返會點

大個睇返無野啦細個邊個唔柒
宜家睇到先領野

轉左人
有inez

陳倩揚

sam咁細個
個頭就咁mk

上集冇睇
突然發覺轉咗

Fortnite隻草泥馬

冇睇三集
個男仔太痴線

有得入lounge咁正

食幾次檸檬

突然變左第二輯嘅

今次呢三個細路好得意
上次嗰個阿哥

真係唔識嘢

暫時睇落3個都正正常常

大人坐商務 小朋友坐econ

佢做旁白個聲咁奇怪

比我實lur飯應

剷到個頭咁型 ...

阿哥真係搞唔掂

個男仔Mk到

喊左

老母有跟隊？

jac jac咁渣ga

原來有討論，仲以為冇添
上星期預告都仲係寫台灣篇覺得好奇怪，而家變返寫峇里篇了

實有家長啦, 唔比出鏡啫..

9歲咁大個仲要同老母瞓

Sam Sam 好大方

有有小朋友幹大姐姐？

上次台灣篇都有出鐘，阿Yu仲做埋主持

少說話多做事

真係好驚咁

又擺啲可可片出嚟賣廣告

d 植入廣告真係植得好無厘頭 ....

jac 係溫室小花，似係老母平時就曬佢d fd

呢下好夾硬

真係幾難得有細路會咁大方
睇返上一輯台灣

之前台灣篇都已經成日擺出嚟

有人中意瞓梳化架

呢套啲廣告sponsor好似寧舍多咁
維多c嗰個仲樣衰
以為睇緊啲大陸節目

個𡃁妹唔走樣大個應該好靚

HX都可能執

佢個妹都唔錯

今輯三個都好乖，正正常常，但就冇上輯個阿哥咁令人印象深刻

台灣篇冇專心睇 聽住多

感覺舒服好多
上輯個阿哥睇到想打佢

係勁煩

我第一次睇，比你地講到想去睇番台灣

終於到陳倩揚果輯

做了

幫手推先
好似冇咩人睇咁

個海底好靚

都好似幾大地方

呢個係咪泳池呀

個圖又真係好鬼細

個QR code咁細好難搵啫

jacjac拎住電話唔放

三個細路都幾趣緻化 又好合作
好過上次啊哥

佢係leader型
sam係似軍師型

雖然知道唔好同小朋友計較咁多
但上次個阿哥真係太難頂
搞到我冇再睇

呀sam好醒

我都覺

次次都係為左睇兩個大人先睇

呢個QR code會唔會太難搵

收得咁埋

原來有po

同鬼佬講野

咁叻識問大人

d qr code應該細路先留意到

好夠膽
畀我我應該都唔會夠膽問

細路都難搵

啲cam man跑住嚟影
令我諗起running man

後面個鬼妹仔

fingfing下好得意

x2
自己會跟住部電話做人

sam 個樣怕醜到

情侶要做啲乜嘢？

一日返24個鐘

俾我就揀5個姐姐嚟攬

啱啱有個工作人員幾靚女，個細路攬佢佢笑

hug工作人員好warm

倩揚

原來梁諾妍係阿Kay

睇嘆息橋又唔覺佢咁正

真係幾驚，我都唔敢玩

好高

對住個細路仔成個痴女咁

hug工作人員幾好

仲有三集

最有印象佢做築地100，六白黑豬講極佢都以為係綠白黑豬

啲主持對佢地好harsh
上一季個𡃁仔真係勁垃圾

乜柒都話驚
阿Yu 2姊妹仲有吉士過佢

inez個樣熟口熟面

又播喇

隻牛唔食

啲牛牛好可愛

有inez幫手洗腳

今日冇乜人

我想倩揚

why not both

你又岩

倩揚好正

如果啲小朋友真係爬到上去仲驚

same same

jacjac個食相好支那

JacJac做乜今日咁唔聽話？

識野

依家先睇返台灣篇
阿yu個大女好乖

咪係！陳x羊成集狂話班細路
爬樹我都唔得啦，唔見佢爬黎睇下！
我都唔識插秧喎，又唔見啲主持插嚟睇吓
淨係見到佢兩個喺側邊狂叫啲細路估做快啲 咩唔啱 咩唔好
想試多次又話貪玩
唔要貼士又話人哋鬧情緒
叫人創作又話人哋失敗
仲講到透過呢啲活動教識扮細路野
咪教識佢哋大個左就可以坐喺側邊對住細路指手畫腳囉
本身頭幾集睇到都睇得幾舒服，今集佢同另外個女主持一味狂話班細路
使唔使呀
係咪劇情需要呀
我淨係覺得佢冇嘢攞嘢嚟鬧
平時對自己仔女又唔見咁嘅聲氣喎，佢自己咪又港媽一名
佢係咪真係會教自己啲仔女如果有蚊咬自己，要坐喺度唔好郁，要死忍
呢啲咪港媽教育囉 無料扮四條 無道理之王
睇到狂叫痴線

佢阿媽擺明唔識教
仲偏心個阿哥個阿媽最痴線

呀媽教法問題
有咩都走埋去幫佢
有咩都走埋單去氹佢
幫佢解決，搞到佢遇到困難就哭同放棄
搞到好自我中心，要啲人圍住佢轉

兩個男仔原來讀國際學校

薑都唔知咩樣

唔批蘋果比細路食咪得

咁又真係大獲d

帶你買傢俬

d讀音好搞笑

蒜頭都唔知

唔記得找錢

會唔會d細路唔知魚露咩樣

有皮唔食

俾人當水魚

呃完人鳩吹 size ...

Jac算係最勇

咁多人圍住都出cheat 唔係掛

最唔識死果個

但冇乜common sense
乜鬼都唔知咩樣

直譯

扮傻

其實會唔會好多印傭返家鄉開舖，可能會有店員識廣東話

食完飯入嚟推po先

要睇彩數

一啖都唔肯試

屌 抄咩鳩
唔想做醜人啫

火都來撚埋

inez偷笑

屌，唔食咪唔食lol
講咁撚多野把閪咩

好想倩揚煮

倩楊又真係講得幾好

但佢地係態度問題喎
係要話下佢地嘅

有隻貓貓係後面好想食咁

而家d細路係要教下

知道自己煮得難食，所以唔肯食

好食

香港啲𡃁仔真係廢物嚟

食到拿口拿面

冇家教

比我見到實打撚死佢地

佢啲仔女應該幾有家教

Jac 真係冇乜禮貌
好聽就叫個人好真囉

食啦柒頭，送你去非洲丫嗱

食到喊

Jac有啲似陳小春個仔

個個細路都真㗎啦 冇家教就係冇家教

又拎非洲每60秒就過左1分鐘呢套出黎講

九成老豆老母都係咁既人

打又未至於，俾佢感受下三餐不繼個種感受囉

喊

喊喇喊喇

Sam 同 Inez 狂食白飯
倩羊齋講無食過

咁事實係唔應該浪費食物

轉場打空手道

唔知點解覺得佢喊係因為不忿

比二手飯佢食

係 我次次食飯都會食清個碗
一粒飯都唔會嘥

睇佢玩遊戲都應該係果種輸唔起果d細路

我都覺得係
根本啲嘢就係難食唔啱食
你去到餐廳難食都唔食啦
只不過佢哋細路仔講左出口
然後就俾人屌鑊勁
好幾個主持人自己都唔食啦

Inez又痴女上身

係
煮飯已經辛苦
仲要望住啲唔係平時食開嘅口味，俾人逼自己食

有冇巴打開空手道

佢話d 細路唔尊重人地比心基煮
D 細路有份煮
你又唔問下人想食乜

點感受到啫
拍完咪又返酒店食 我唔信佢地會餓親囉
呢個設定唔work喎
平時教細路注意衛生 污糟就唔好食
而家個個企道德高地話非洲好多人無野食

係囉
個task係煮飯，佢哋咪煮咗囉
依家變咗食飯先係個task

超乖，又禮讓又識得錫住個妹
好抵錫，但自己無野想要願望都俾埋呀妹😖

做咩唔係教完佢地整先，要佢地自己整
自己整完又唔教返當地人點整
之前射箭嗰part又係好求期教2下就比賽咁
考天才波咩～

峇里呢兩個女主持真係好老屎忽，企喺高位數三個細路有幾咁廢

一個狂企高地自high以為自己教得好好，10個有九個教育工作者都鬧方法佢錯，只會比陰影細路仔！
另一個瘋狂附和舔鞋底
教人感恩，咁班細路煮嘢俾你食又唔見佢感恩去多謝小朋友先？
叫人珍惜食物，點解最後又係食淨晒放喺度做訪問？
唔想食就話人哋放棄！人哋咪煮咗餐飯俾你食囉，個條幕後做咩話人放棄姐？
啲細路注定晒自由架啦！
啱啦，要教定佢地俾屎佢食都要吞！

班細路有禮貌咋
比着我就問佢哋點解你哋唔尊重我哋嘅意見
又唔珍惜我哋煮嘅食物
又唔感恩我哋煮嘢俾你哋食

因為我決定咗要煮呢樣，你好同我用心機煮，煮完就算幾唔鍾意都要同我食晒佢，知唔知呢個世界幾多小朋友無嘢食
薑你哋已經唔知係乜㗎啦，畀着姐姐細個嗰時點樣點樣點樣，你哋而家已經好幸福。唉！你哋呢代人真係唔捱得，唔似得我哋舊時點點點

咪係
你叫我煮篤屎
然後質我食
同我講非洲啲人屎都冇得食
咁我又要食屎啦wor

似委屈囉
但未learn到

反而覺得個樣唔岩食
佢地就唔想試

如果係餐廳佢地會食
其實一直有人係隔離教
會難食得去邊

陳倩揚好撚煩 不斷用大人嘅標準度班小朋友
成日懶有道理咁 呢樣又話唔得 嗰樣又話唔得
一日到黑講埋啲「而家啲細路點點點 我地以前點會咁」典型廢老心態
呢幾個細路其實都已經算幾乖
要對住佢幾日 我都鄧佢地慘
陳倩揚自己啲細路就陰公囉
大人有嘢唔啱食都唔會食啦 逼啲細路做乜
一陣搞到佢地對煮嘢食有陰影

仲未做嘅喂

頭先場波耐左

最後一集喇

小弟我唔睇波
又冇戲睇
搞到成晚都唔知做乜好

要有自由意志

唔鍾意in姐姐

你大個會後悔

因為好麻煩

又請佢食檸檬

出曬汗

越叫越遠

倩揚出場

jack嚇撚死

嚇到噴

又跳得ok喎

而家D細路真係好勁

今集好似過得咁快

一個下晝可以跳到咁真係算係咁
起碼我自己一定唔得

好有壓迫感

Hallo 無圖

著得咁密實浪費晒

起碼都著到inez咁

咪就係

個個曬到燶晒

竟然會鍾意落田

呢個真係估佢唔到

inez仲唔放棄

放過阿sam啦

完了

冇得睇倩揚喇